---
title : '6C1 - Informatique pour les mathématiques'
description : "Sixième : Additions, soustractions, multiplications et problèmes avec des nombres entiers"
layout : ../../layouts/ArticleLayout.astro
---
import Pdf from "../../components/Pdf.astro"
import Youtube from "../../components/Youtube.astro"
import Url from "../../components/Url.astro"


# 6e - Informatique pour les mathématiques


## Exercices en ligne

<Url src="https://bibliotheque.sesamath.net/public/voir/5c6fcf4f9aad976c484439db">I10 : Construire des droites, segments et des demi-droites</Url>
<Url src="https://bibliotheque.sesamath.net/ressource/voir/5c6fd0e99aad976c484439dc">I10 : Construire des cercles</Url>
<Url src="https://bibliotheque.sesamath.net/ressource/voir/5c6fe4d49aad976c484439e0">I10 : Construire un triangle équilatéral</Url>
<Url src="https://bibliotheque.sesamath.net/ressource/voir/5c6a94a14683870a4b88c970">I10 : Construire un triangle connaissant les 3 côtés</Url>
<Url src="https://bibliotheque.sesamath.net/ressource/voir/5c6a6f2bba6a070a45f39dfb">I10 : Construire un triangle connaissant un côté et deux angles</Url>
<Url src="https://bibliotheque.sesamath.net/public/voir/5c6ac8df4683870a4b88c977">I10 : Construire un triangle connaissant la longueur de deux côtés et l'angle qu'ils forment</Url>
<Url src="https://bibliotheque.sesamath.net/public/voir/5c7021522337d46c422232c7">I10 : Construire un carré</Url>